東張西望一問

瞓咗冇睇，東張西望會唔會又走去訪問at17 嘅另一半/舊拍檔，你呢刻心情點呀？？

今日星期幾呀